Fact Check係重要，但更重要係下一步行動

文宣追唔上勇武既步伐。要解釋比人聽我地既行動，宣傳黎緊既集會，同埋twitter 都好重要。手足可唔可以做多一步？